屋企係整餅世家，你問我答

講樣野比大家知先
而家最興既奶油月餅 流心月餅果d
成本超低
貴在牛油同鹹蛋
平均20$ 有 30粒左右

請我食一個月餅ok?

教我整ok?

黎我鋪頭大嗌

我愛洪八公
請你食一打

識野既唔送呢兩間啦

家傳秘方

難教

鋪頭喺邊
想食奶黃

除左月餅 仲有咩嘢賣？

之前仲以為賣月餅既都係想過節開開心心但求打個和
原來咁平

外母自己係馬伕

都係傳統嘅好食

望月 ok嗎？

樓主覺得邊間月餅最高質 除左自己

樓主成家都叫阿茂？

想問下你地整唔整月餅模？

識唔識整雞仔餅？好耐冇食過

大埔傳統鋪頭

賣下包 蛋撻

其實賺錢係靠月餅同年糕

平時d包賺你1,2蚊

模都係上taobao訂

杏仁餅就有
雞仔餅小左人食
無整

傳統都係差無幾

賣剩點處理?擺到第日賣?扔?自己怒隊?派?

無乜食人地果d

但落左防腐果d好極有限

我地係收街坊order再做

唔落防腐 放一星期就玩完

真係多既咪比格離水果鋪 麵鋪交換野食

喺公園仔嗰頭？

依家有d月餅硬到仆街
攞黎扔狗狗都唔食

咁你有無打算繼承呢一行...

做開生產就會知道,所有野成本高極有限

係比曬係租同人工到

你想食一個月 餅
定
一個 月餅？

大同點睇？伍仁好正

係唔係真係請先
我好得閒放大假

乾蘇餅點解咁乾？

組團去叫又點話

支持組團
想食奶黃
好憎咸蛋黃

食完嘉麟樓奶皇之後覺得其他都係垃圾
點算

唔知點解睇到呢句覺得好有人情味

大埔廣場地下？

住左大埔咁耐 唔覺有呢d餅店既
麵包鋪賣埋月餅個d ？

巴打好邱襪
笑4

高質打手呀
可惜我住得遠
唔係都有興趣幫襯下

認真喎巴打
好想食奶黃

似係

有阿哥接手

有冇食過軍地仁利

黎我到比個新鮮既過你食

比你睇係咩叫級數

唔係

老母：多都唔做阿 做撚死我阿？

地址

呢間叫有d良心 行家一致好評

放抵tg 廢事比人話打手

廣褔道？

屋企都係大埔開舖 應該同你附近

鬼唔知成本平咩

以前餅店可以剩做中秋就知好搵

咪係

想問奇華係點

你身家過十億未?

人嚟，喂兩位公子食餅

你講大概喺邊個位置咪得

真係咁把炮我幫你含埋都仲得呀

蓮蓉先貴

留名 想食用傳統手藝整既餅

自願定逼
以前有無比屋企人逼落去幫手搓麵粉

今年無訂到 無得食

lm

半島咪姐係奇華

你肯 人地都唔制啦

細個一早知道大個要幫屋企整餅，係咪可以名正言順唔使努力讀書？有冇職業想做，但因為要幫屋企整餅而放棄？

B

傳統月餅料最貴蓮蓉?

月高陞點睇？
唔係中秋新年一個月有幾多利潤？

比個名黎聽日黎搵你

有無5仁

留名等食

講位址黎 我拉大隊黎搵你買

會唔會好似上次老麥咁影相?

+1

LM

請唔請學絲

我都係大埔開鋪頭 幾時拎一打黎食

垃圾

二十憶

呢個岩

好食既仲貴

我幫手收錢同婆婆吹水炸

我哥hku e展畢業

晒撚晒

食過老母自己整燕窩蓮蓉 超撚正

但都好貴

五仁成本貴還是蓮蓉

做中秋夠搵一年
新年反而半年

一般料

同openrice合作好打有限

不了
聽日唔開鋪

出去bbq

試下燒月餅

突然覺我你就算dse 炒過兩次都唔係問題

大同五仁金腿幾好食，雖然係貴啲，但係貴得值
恒香五仁金腿就遜色了⋯ 太甜+唔甘香

想quit u tim 阿

大集團諸如美心榮華果啲又點處理？
情願倒落堆填區都唔平啲賣出黎？

點知佢地 我又無做過

quit啦, 享受下人生啦
讀完U出到去都係無前途
你同呀哥搞好餅業仲好

樓主係咪19歲？

二十二

係咪真 我又來

以為自己識你

有無細佬？

我係細佬 屌你

咁真係唔識你

屋企係咪唔洗靠你養？
好多層樓？

鋪頭自己既
唔洗交租 ，
老母：最緊要開心，班伙記又做得開心就得嫁啦
住緊d 村屋
三層咁 無穿無爛咁

樓主有無賣月餅俾建制派?
如果有, 中秋通常賣幾多俾佢地?

咁平時有冇司機接出入？

建制好似買榮華多

但某議員係我地到訂左5打
唔知佢想點

呢個問題真係問到悶
平啲賣俾你？

單車出入咪有

好娘親

似櫻桃

想食即整奶皇月餅

想食燕窩蓮蓉 幾錢？可以訂半打？
留tg ok？

私伙野

有錢都唔賣

其實有焗爐自己焗一焗都好食嫁啦

點睇香港蓮香樓月餅?

身家有幾多

有冇賣陳皮月餅？想黎幫襯下

食過ssp有間，25蚊粒，個味一樣

想問下你地有無雞屎藤賣？
好難搵到好食既雞屎藤

有意買黎試下

廣福道個邊？

樓主係咪大埔讀u

大埔撚已經預備出發

係咪遵理樓下

而家啲酒店月餅咪又係揾大集團整
原材料一樣 但賣既價錢差勁撚遠
買月餅真係寧願搵啲老字號好過

Ssp咩位置？

想買比女朋友屋企人 有無好路數

我都係住大埔
想去樓主到買個月餅試下

留名食月餅

過左中秋仲有冇月餅賣

想黎幫襯下

有冇賣埋花生糖

睇吓抽唔抽到時間過嚟打聲朝呼

聽講有間用柴火做？有咩分別？

屌我都住大埔
岩岩今日諗唔到買咩月餅送禮 買左哈根大師
8公間鋪近邊到 我買返盒黎支持

一早知

八公間野係邊
做緊咩價位

無

有冇糉賣

請人做定係自己人做？

係賣個名

我絕對唔會話我果價好食過其他十倍八倍
跟本原粒都差無幾
係睇你口味同間鋪有無良心

幾多年歷史？

無阿 早兩年大廚仲有火果陣仲有

而家佢團火無晒就唔撚整

我地師傅同發爺老友黎
懷疑我地都係跟佢配方

所以應該正宗掛

做好耐d 大師傅整

街市對面機鋪隔離個間？

請翻嚟？有無分紅俾佢地？

係咪喺大埔墟?
大埔友想黎幫襯下

自己有整
無拎去賣

因為我全家食傻都鐘意得舊肉同蛋

行家

［red]講多次 聽日唔開
後日估到邊間既

見收銀係後生仔就講句暗號

我愛八公
就可穫一粒奶黃月餅[/red]

講多次 聽日唔開
後日估到邊間既

見收銀係後生仔就講句暗號

我愛八公
就可穫一粒奶黃月餅

我太公開始整 200-300？

緊係有

最肥仔水係花紅

多數中秋一次
新年再一次

好似有60-70k

但平時得20k 左右

可惜太遠 如果唔係都想嚟試下

咁又係，無分紅點keep質量
做又36唔做又36，無分紅就最好你無生意佢做少啲

4點開工喎
都辛苦嫁 但收3點囉

而家先買就等比外母屌

有無搞分店？

唔攪
老母表示 生活到就得

但阿哥好似想攪

Lm睇家變

Lm睇變譚仔/三哥

樓主假膠成撚日開膠post都有咁撚多人信

假你老母

你比証明咪信囉 憨鳩
到時真係有人比你點撚左去咪好撚柒？你都白撚痴既

你唔信？
Wfc

咪儘管睇下係咪wfc

有冇入到飽餅聯會嗰 whatsapp gp

有無整五仁月 其實係咪真係少後生識欣賞

TELEGRAM:fafaloma
到依家都未買月餅
放工想買D蛋黃月餅返屋企

究竟菠蘿包成本幾多 點解咁好味又咁平 同埋其實係咩做

有幾間材料就大同小異 有d就除左份量比例唔同之外材料一樣

有幾好味-.-

望月 點睇？

食左月高陞個奶黃月餅覺得幾好食

自己吞咗個無黃白蓮蓉

過左氣啦

請你食一個月 餅
定係
請你食一個 月餅

哈哈

新年仲好賺喎

有升學問題想問下意見
巴打留個tg?

人地整餅喎，升咩学

半島係四洲做？

Tu Ok gugu

焗西米蓮容

唔好同我講係日文

一個moon

一次整到幾多個月餅
通常啲人要邊款月餅多

咁咪中秋同新年之外 其他時間都唔多野做

麵飽鋪附近有生果鋪，重要自己鋪頭，大埔應該好易揾姐

搞到我都想嚟搵樓主
下年早啲嚟搵你買

鄉事會坊嗰頭？

巴打可唔可以訂造月餅？依家啲金腿月餅都無金腿

樓主講個地址黎 等我遲D買黎試下

留名待試

留名食好嘢
Tg:

我老母有入

無
根本無人買
老人家都係買蓬蓉果d

好似美心

日常野
包，蛋tat
Hea下hea下又日

比埋條金腿黎盡做囉

垃圾點拎嚟欣賞
細個咬過一啖，屌你老母lur都lur唔切
人食架

Tg我邊間 @daididi
聽日黎比暗號

樓主賣d月餅成本幾多？ 賣又賣幾多？

仆街樓主
自己個暗做個中秋搵成年利潤
但係不斷暗示其他鋪頭搵得多食水深
屌你老母咩

邊間想知

見樓主答既野都知佢鳩嗡啦 個個係度留名

係香港月餅搵笨柒定係佢唔知用咩化學野整？

間間都食水深喎 無暗示

同埋我果間都係中秋搵成年利潤

我洗撚係到拉客咩

講到有幾好食 真係想試吓
好食既唔洗你請 我自己都買黎請人食

已經好耐冇食過好食既月餅

下年試下軍地仁利

要流心食奶黃包好過啦，冰皮就食雪米磁

想食好嘢

留名

過左中秋仲有冇餅賣

做呢啲鋪係點識朋友 點識到男/女朋友?

好似冇假放咁

你/你老母有冇諗過將間鋪租出去 收租 唔洗做仲搵得多同開心?